2港人獲美政庇淪難民：感到可悲和痛心

早前獲鄭協助在美國獲政治庇護的兩名港人亦稱，對於香港被納入美國最新的難民接收計劃，感到可悲和痛心。

Push

我細路時對越南難民好D
當時巳覺得香港人97後要坐爛木船去越南尋庇護......

係都唔會越南 又係共產黨

加油，將來返黎建設返香港

離開香港呢撻傷心地
係自由國家好好生活落去